今日同同學傾開國教問題 佢話呼吸代表認同

咁我就唔贊成既
所以死忍住唔呼吸 點知缺氧暈左 去左醫院

推

哈

多謝